達哥 : 杲杲冬日光。 天氣凍了，記得多穿衣服。

From FB

一直關注天氣溫度

達哥高質

達哥一直關注緊香港人

原諒了

迖哥走得太前

一直關注天氣中

勿回引戰迖狗

回家了

有個光字 暗示光復香港

原諒達哥了

杲=香 差一撇暗示差一步就光復香港

達哥已經表態
有「光復香港」嘅「光」字
下次出post相信會有個「復」字隱藏其中

又係真兄弟先會明？

穿衣服=blackbloc

係 我睇得明

引戰狗失蹤了

暖返先黎講

出post 試水溫

服咪復囉

迖哥